有冇人為左減輕全球暖化 夜晚都唔開冷氣訓

地球伯伯真的病了

我都係 心靜自然涼

Me

我叫我媽咪夜晚幫我撥扇

蓋清癲左

留意返，我並唔覺得熱。

平時根本好少開,夏天到而家開左唔夠5日,仲要係食飯都瞓果陣先開

日頭同夜晚開風扇就够，吹到正一正

走啦屌你老母

除非望樓景(即係自然風被block又或者對住人哋冷氣熱風口)，我大多時開風扇已經夠。

房東唔俾開 我同啲室友熱到出曬水

我打邊爐都冇開冷氣啦

Sor9尋晚開16度冷氣冚棉被打邊爐

晚晚風扇

蓋清好波

刁左一晚

唔開姐係佢屋企裝咗冷氣

開冷氣訓會好乾 不了

你想熱撚死地球伯伯咩？
開返部冷氣喇